負能量傳染比你呀?sorry囉

依個世界實有人叻實有人唔叻架啦
例如eq好同唔好咁
你叻你咪識睇通睇化看破紅塵囉
咁唔叻咪頹下呻下
你係我身邊最信得過既人 唔同你講可以同邊個講
咁無人要求你識安慰人
你聽下咪算囉 唔洗叉隻腳話人eq差又乜又點既
唔好成日以為激將法用係每個人身上都work

本身已經夠頹架啦 仲要雪上加霜
唉 傳到啲負能量比你sor9y囉
晚晚失眠我夠想早訓啦 早啲達上床又咪係天光先訓到 唔好話我唔想改啦
你試下轉做係我 失眠好玩咩 on9

唉

Lm

生日快樂

岩牙